曾樂彤 - 永生花

出歌快過火箭

晚晚同老細啪啪啪
無實力都上到位啦

近排狂推

量＞質

把聲唔入咪 好似降左key

阿Sa 2.0

阿sa 唱歌ok架
係都阿嬌
你睇lol live 阿嬌把聲tune到變siri

都係之前首好 d

唔正咩

柒頭 盲嘅先會將佢同個正字拉上關係